樓市大爆煲！！！馬頭角津匯14伙減價 最多劈逾17%

據一手銷售資訊網資料，其士國際集團(00025)、寶聲集團及市區重建局旗下馬頭角津匯修訂兩張價單，個別單位價單售價大幅下調17%。

該盤3號價單中，有4伙減價16.2至17.2%，減幅最多為20樓J室，面積368方呎，價單售價由943.2萬下調至780.5萬元，減價162.7萬元。

至於5號價單則有10伙減價，減幅介乎0.9至8.3%，其中19樓D室，價單售價由1,377.6萬元下調至1,263萬元，減價約114.6萬元。

上述新盤同時亦修訂付款辦法及優惠。照售價減8%的60天內付款辦法C City Hub 60已被刪除，現時只餘下90天內繳付樓價的付款辦法A City Hub 90，照售價減5%。

優惠方面，去年10月31日或之前購入單位可獲的限時折扣2%已刪除。不過「印花稅津貼」優惠則由3.75%上調至8%。

走鬼了、仲信咩人為破頂？誠哥狂賣香港資產呀！看下香港二月份、电電業銷售狂瀉25.3%,食品洒類、煙草又狂瀉13.7%,衣物、鞋瀉11%,藥、化妝品狂瀉9.8%,珠寶手錶銷售狂瀉9.8%、行行無$落廣告、01報狂炒70人、有線電視狂炒百人！sales 無commission ,傳媒狂炒人、泡沫港樓必爆！失業、炒人潮殺到！無$買咩樓呀？

而家香港就和日本當年樓泡爆前一樣、經濟開始大瀉(香港2月零售總數大瀉、出口、入口、新車銷售同樣大瀉)、但股、樓在最後乾升段、然後股災、股樓大瀉特瀉、通街銀主盤!!!!!!!!!

篇新聞咁搞笑有簡體

下面嗰段係我轉貼人哋回覆

減完都$21000呎，算9數